如果你過咗25歲仲單身，入嚟傾下計

圍爐取暖

未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

早晨

點解冇哂D有趣TOPIC 我仲FOL 唔FOLLOW好

Develop到topic未

要集思廣益

梗係要留係度幫手唸唸

樓豬冇貨

未 又驚比人鬧

強帖留名！

今日好多IT精英狂腥sticker

又番工

唔識用
矛朋友send比我

D GP 百幾條MSG

矛嚮過

多到退咗group

快啲莊啲sticker group

典解禾矛朋友

WhatsApp 得屋企谷同代購

成日雙藍TICK

唔退得牙 老野谷

有得揀先至係朽闆

人地藍tick me就有

減肥丁丁食乜lunch巧

whatsapp 已變Line

麥皮

食芝士

唔想

是咪要fat屎禾

日本專家話芝士可以減肥架

紙皮

香港專家話唔食都減到

夜晚用嚟保暖

你有橙皮

食m gay 脆脆

whatsapp晨早肯整就唔會有line啦

岩牙 x底泥級別唔敢退谷

YEE

橙皮紋

我要又瘦又飽

真袋x表示谷都冇得入

取完暖好返出去感受下現實

走油走鹽走澱粉質食乜都得 好似係

講緊啲stickers group

現實一個人都冇 得自己

唔是sticker gp 黎
是中同/舊同事 gp 黎

人生仲有冇意義

Lm

冇 所以禾唔會戒口

我要變性呀！

要減就係要咁地獄

好眼瞓

罐頭湯呢？

梳ly 搭錯線

尋晚太激烈

又多鈉又成

變完變鬼佬

做咩唔預！？

緊係唔得啦 高鈉 即係鹽牙

U老細就話想點都得姐

成晚無訓過

唔似牙春有積分卡

你又飲油？

星期六飲到唔想再飲

係玩隻驚一個唔覺意就已經天光

我都好想有人send sticker比我
但就算有又點，都冇人比我send

咩驚

我都冇

logic pic

冇+1

你地互腥IS OK

冇update
有百幾個app冇更新

忙撚死lm

冇了
食咗米線

睇錯左做互射

我食民華

有無玩龍絆

肥撚死你

好過食飯

好味

個肚腩大過西

西又唔係好大嘅

你又知？你見過？

你地鍾意啦

貼原圖ok?

飲緊水差啲噴

明眼一睇就知呢張係原圖啦

剛剛嘅笑點返來了

無走過

廢老都駁唔到

以為高咗

廢老睇移花接木版多

明眼人牙春

派左膠

24個單位

23男1女 ok

買左樓既唔好濫用福利ok?

哪有樓

有錢有樓

咁好福利

好撚凍

著左羽絨未

搖撚準備

瞄L準備

啱啱開會全男班

悶唔悶先

無心工作星期一
對住文件就死得
唔知幾時有幫手
文件滿檯就死人

公司幾時請多個妹仔幫手呀救命呀

嗚好攰

是咪打油詩

打錯字：浸死人
係掛，你當係啦，突然詩興大發

男極圈文學

無呀，咩嚟架

浸死人仲作到詩，唔驚喎！

Xxxx 好消魂
Xxxx 震騰騰
Xxxx 笑淫淫
Xxxx x到行

你睇東方大架

有理由相信你上一份工做咸版編輯

呀妹xxxxx

YES 賣過百份

打啱字
老懷安慰了

xx今日xxx

Xxxx 正到暈
Xxxx 乜都肯
Xxxx 邊度搵
Xxxx 唔洗訓

出埋d xxxx佢啦

拎左人contact都係唔識傾

我：呢兩日好似俾你傳染左感冒
佢：😒

之後我就唔識覆了

毒撚真係毒撚

大c

呢個對話已經係月頭

仲要係佢而家唔係香港

上下傾計班

um...唔好咁啦

同公司啲女同事都係唔識講野
除左必要公事

七天開工正到暈
減薪降職乜都肯
咁好老細邊度揾
一於ot唔洗訓

文學春

見到呢個emoji 唔係好想覆

利申返冇睇過

有心快啲揾下人地啦

有飯局未

飯後午睡正到暈
老細搵你乜都肯
日日hea做邊度搵
今晚打機唔洗訓

點開頭好

未
見到樓豬冇人食嘢

冗員打油c

學術台

連登多人材

不過佢好似block左我
FB個wall之前睇到野 而家睇唔到但冇 unfriend
除非佢咁得閒del post

你真係要覆既咪打個emoji算囉

不過都係算啦

任天堂白貓

最近點呀

覺得唔係好順 一關未玩完就del咗

xxx近況幸福嗎

係咪要換電話啦

XR抵玩wo

佢如果換要換note9啦

已換thx

打機,我只信iphone

黑邊太大

豬豬呢

Note 9 是無價寶

出咗pool

俾我_緊

日日都有人出pool

但你又知佢唔係香港

xmax

返工就是悶

換左3310 呀？

幾時輪到me

黑max

方加仲悶

冰度有得買

你咪有豬豬囉

Black max

冰島有得買

黑max 好好用

豬豬佢比較多囝 輪唔到我

好似芬蘭

收工

攰撚死人

因為知佢要走先同佢交換contact嘛
之後佢講過幾時會走

每日生活
起身 搭車 返工 放工 搭車 回家 Netflix sleep
loop

你做乜講我

仲有4日就25歲，到時再入黎

我係搭車 回家 tvb

無錢 Netflix

預祝生日快樂同唔洗入嚟

又係成間店得我同呀叔自己食

同意
我寧願day day 返工好過方加9Fing fing

係 計返人工就得

市儈

放假life
起身 Netflix sleep

有咩Netflix 推介

吉野家啦 吉野吉野

想weak唔想尖

貢早weak

係公司過夜未

#wondee#fifa

Diu 打錯

大大大老細放工時間召見 遲收工仲要好驚驚

嬲嬲地唔好去

邊敢

Emma watson老細係who?

戲又有 劇又有 香港舊戲 而家連華語都有

睇你鐘意睇乜 基本上睇唔哂

攰 lm

好肥....成日人好擁腫

牙拎有心事

油尖旺金毛玲 這夜有心事

早半年散咗，毒到而家
開始做返啲自己有興趣嘅嘢
但總係覺得好鬼孤獨，咩都係自己一個

姐姐

廣交朋友擴闊圈子先

好撚開心 好撚唔開心
精神分裂

遲d 講

早抖啦各位

00

Olgg

幾個禮拜冇log in Facebook
一入去有人個仔出咗世
有人同居
有人細佬都結婚

好想過正常人生活
不過呢世都應該冇可能

心靈感應

決定同佢地永不相見
肯撚定心入面笑鳩我得我冇人要

開到第幾個

245

仲未出到pool

246出到

又留名

26 歲單身

你個名

好撚辛苦

寂寞 寂寞出於你的空白

d牙叔為左睇報紙可以去到幾盡
已經迫到hihi都要睇

隔離姐姐

大家好

暗戀咗一個朋友
是一件最痛苦的事

唉

我好似都見到d放閃文

夠鐘開工啦喂

啊生

答佢,go on

好似我個同事咁
當初有個男仔(隔離team)鍾意佢,問佢去邊食飯,佢直接答「關你乜事」

岩岩fb 見到
仲係洋腸例子

見到
中同+洋腸 中同+老公+bb

關你撚事呀仆街

要放工要放工...

星期二留名

搭車都好攰

準備一直留喺呢個post

冇錯,就咁答佢

每朝搭地鐵都好燥

想走走唔到

現實 : 冇呀

其實會唔會人地知你avaliable可以追昨

人生冇咩希望

我額頭上鑿咗av兩個字

唔巧信哂搭羅

我都冇

有冇比過屋企人問點解仲唔拍拖結婚

次次同親戚食飯一定有個會問

過多幾個月新年準備接招

好重怨氣

再一齊揾anna

呀媽成日覺得我自己都得
但又唔諗下我獨生
同埋我入院都冇人會探

聖誕都過唔到

可能已經放棄左

見到個囡咁唔放棄都唔得

親戚：點呀你 ,拍拖未？
我： 係窮呀！ 屌你個閪！

大家已經覺得我冇得救已經放棄治療

你哋唔會咁快再占

呢個好笑

我做人咁耐第一次見人現實寫情信(之類)

人定勝天牙

其實係我自己問題

有貨

冇貨
係有可能之前已經閘住咗

有得揀 先至係朽闆

發現新大陸，今朝係公司頭暈暈，想下午射波之際，同同事夾咗一陣嘢竟然精神晒

忙到

夾乜？！

抵啦

又要諗食乜

工程嘢，講完粗口人都精神咗

有對象先

佢講你d咩

?

即係派咗🍋

仔都唔識個唔知點揾對象

做野9成女性
點識人

貢禾唔使再占啦

惻隱之心人皆有之牙清

牙怪真多兵

有好似真係咁

天日射波順順條氣先

佢都話禾唔會收兵

星期六日半價。。 完全唔關事

每個想做將軍嘅人都唔會覺得自己係兵

好浪漫

睇咩角度

可以回收㗎嘛！

又矮又樣衰又窮 已放棄

不了

咩嚟

擔咗凳仔聽

咁啱嘅

仲要A0到幾時
一年又一年
人生已過了1／3

我地擦下數據ok？
不帶感情

珍多冰

想ten

結婚排公屋會唔會快啲上樓

唔駛 樓主有樓

買居屋ok ？

繼續吹

OK 上次白表抽唔到

禾都想

單身是咪冇可能

師兄風火水電搞邊範

你過左入息上限

Me dry到流鼻血

養唔養寵物
識自己屙屎屙尿

呢兩日乾左好多
第一件事係洗臉查cream

所以徵假結婚

收到風廢老養

有得抽嗰時就過

全部都唔係，一講就等於自爆

土 人體 核子

飛機

不帶任何感情

你個行有無細到咁

當年班中同入面得我一個仲係a0

Open relationship

矛錯 野都唔洗講

當年幻稚園入面得我一個a0

得我一個單身

核爆嘢成日都柒唔少，
至於飛機方面都有研究

廢青係咁上下

驚 上門 唔敢問了

😏😏😏

啲細路幼稚園就玩咩扮新郎新娘 屌佢老母

ching識玩
人妻

而家多左好多mk/後生人妻

點解要咁對毒撚

見到樣就矛feel

兩三年前 追過一個人
之後就無再追過其他人
有D野係忘記唔到

乜料

same
8年here

公司dealer鬼仔身型好正
有Pat有背，條腰好正

$15蚊燒味飯

夠唔夠膽食

緊係夠 有飯食已經好好

唔知咩肉黎

大陸好似有豬瘟

放工未啊

未

今日輕輕冗咗陣

冗左大半日

早d投入祖國懷抱～

係惠康買野，排前面囡囡成車都係菜，Greek yogurt
我就成車垃圾食物

真係好勁 食得落健康食物抵佢瘦

呢個week好漫長

幾時退休

想quit驚

快過出pool

我都想 太攰了
又冇人支持

好L sad

想搵個我鐘意佢佢又鐘意我既人都咁難

點解其他人咁易
可摸以教me

逃出密室未

Aia又番黎
Dklm
上年陪我去既人今年唔知會陪邊條女去

是咪資質愚鈍
學既都唔l識
拎u

差唔多啦
佢落閘放狗

有冇人陪過我去aia我都唔g得了

你地講暗號

Neway被告侵權，咁以後Neway仲有乜野歌可以唱。

neway是咪得返慳拿同牙fat唱

陪你去今年
上年佢話今年都陪我去架

好易理解者

膠友app唔敢見人
又唔敢帶感情因爲知道一定冇me份
人生議員

屌 設局逼人北上唱仁k咖啫

然後人呢

邊度暗

Sweet

玩密室逃脫？

Supper 係 neway 定 redmr?

睇下睇下冇人明

忙左成日無追post 體諒下

唔係 我都唔明得佢地明

佢由佢密室
我地去郊野公園

大欖ok

係唔明牙
牙春明？

禾唔識架 你帶我去
城市人只係識返放工

真心只會受到傷害

花心機只會被推開

就關起那間房

唔明 sweet處所在

利申返未去過

爆瘡

有暗號真好

青春

頂 乾g好少生
一生生兩粒大 好痛

禾是辣殺

年輕

是咪壓力瘡嚟

石頭瘡？ 會好痛好難好

1212

車牙剛

可能幾樣加埋

飲下涼茶下下火啦

以毒攻毒想食薯片

好唔開心

我日日都唔開心 但日日都要笑面迎人

一齊放負

唔sick放 淨係識屈埋屈埋

都講到出聲

原來是咁

5想做人了

未去過...

造人

摩天倫果到都未去過...

我有時會同人講 多數都係收埋

我都未

乜唔係同一度黎咩

咪就係話唔係aia 就算平時都冇去過
港島淨係南區識路 去其他地方都好似去旅行咁

冇朋友...

係呢個post講

有人 此貼已完

冇人

絲應該點樣識人
圈子又細

係度識我

姐姐做咩

5 kai心

操野好撚爽

入黎取暖

操點會唔爽

操dumbbell 同barbell

話俾禾聽

唔記得有冇lm

唉屌 瞓唔撚到

原來今日係萬聖節🎃

毒撚唯一節日可以遮住自己個樣去老蘭執屍

好提議扮死神冇人知咩樣
之後....

留個明先

Trick or treat

念念出咗pool

派膠糖比剛剛

春啊

姐姐做乜唔kai鮮

留名跟進今晚有幾多真毒留守

🎃想去玩

點名lm睇冇人

未試過有人陪禾玩
想扮米芝連

黎

人生然家 會出去玩

無人約me出去玩阿

諗住cos play 扮有街去有冇得諗

有無失蹤人口回歸

冇人約加毒撚怕人多 算了

早

聽朝着返同一套等人以為冇返屋企

出咗pooj嘅唔好望返轉頭

牙檸

偽毒100

牙春

原來一號風球鳥

D frd出塞pool

出曬

我嗰啲都係
而且就嚟要改口話結哂婚

真係頭也不回

好眼訓

留名取暖

有信念就飛到嫁啦

琴日收到婚禮invitation

呢個應該冇冇力
反而好乾燥成日比partition電到

又有翅食

玩下app識下d 美軍 英超球員

訓啦

點解尋晚唔係我中

有咩用

就快要生B

生咗幾舊啦啲frd

去到自己匿埋一邊

咁早眼訓
喂 咁岩呀

一定係衰11

七千幾萬一注中前世做左咩好事

唔怕熱食得快有得食多碗

貓脷
成日比呀媽話d 野凍晒仲唔食
但係覺得仲熱

可以冗埋今日

泰好撈

都係唔去啦

拎左十蚊利是掉左張帖佢

咪又要ten你點

佢whatsapp問左先
但好似我熟既都唔去

你會唔會點牙春

點解沙示汽水仲有得買

牙春個個都愛點 因為唔識say no

牙春點禾

牙生有矛補充

可以直接block

佢睇禾唔到架

重口到

點算好
唔敢點剛總但剛總叫到又唔敢唔點

最sad係d frd唔去係因為同仔仔/女女去旅行
我單身狗先得閒可以去

觸電的感覺

因為個人dry

巧難飲

搵個人滋潤下

就你啦

禾有貨 00啱唔啱洗

圖已cap
有貨又未失過手

春啊 我地圍爐算

禾都派件00俾你, 不過後面多兩個冧把

姐姐都巧多貨

不過唔巧揀錯人

我派1823比你

淫嬸唔巧打上1823自投羅莽

仲未送貨啊

發現好多fans感到安慰

無fans應該無得飲

戒咖啡好辛苦 眼瞓到

戒唔到 應該飲到死為止

覺得自己係隻蚊

有冇試過去茶記嗌凍檸屎

飲得多咖啡唔好呀

焗住戒

任食打邊爐幫沙示打氣～

呢兩日轉飲奶

未失過手

冇飲果日忍者龜表示頭很痛

你仆街了 rip

戒奶茶都好辛苦

飲豆漿會大波波

我已經好大 羨慕死啲 a cup 港女

奶茶唔好飲咁多 會生賢者之石

唯有退一萬步諗好彩唔係煙癮啦

大隻仔！？

飲咩都係死～
唔洗戒啦

肥仔波

飲少d啦

已經放棄治療

減少份量中

冬天飲熱奶茶堅正

好折磨

戒唔到
應該咁肥有一半都係腎石

有架咩😂😂

呢句啱聽 印出嚟貼堂先

人體鍊成

無吹

我要上台攞獎～

驚要上健力氏拎住舊腎石影相

請朗誦

LM

又要諗lunch食乜

好又一餐 唔好又一餐啦

今天我～～～

人生除咗食 冇嘢好期待了

朗誦返：

飲咩都係死～
唔洗戒啦

去m gay食鋒咪

今天我～
唱個山個過你聽～
飲咩都係死～
唔洗戒啦

牛角未

莊

狗也...

快

星期五？

放題好似要好耐之前卜

等陣打去問下先

食左車仔辣到hihi

渣ga

辣殺

今日既小辣肯肯定唔係平時既小辣黎
hope 9 me

呢個Po d 人渣ga

你覺得你無份？

鬥食辣呀！

後勁

矛人

係pool到浸死左

我唔識游水 救唔到你

成個下晝罰抄

靈魂出竅未

鋒鋒個包幾好食

出完都係浸住係個pool 度

岩岩訓死左

!? 聽人講又話伏既

啲人反鋒
個包本身係好食 酸酸甜甜幾好食

死喇 禾個位出ad 請人喇

已apply 執定紙箱

返工都可以瞓？

其實是咪肉醬意粉味。。。

哈迪斯牛飯味
童年回憶返哂來

bachelor

要有degree

Bachelor of Science in rubbish ,room & toilet cleanin

入到呢個網搵工

Faculty of Medicine

好 young

望地下

2015-18 grad

跌左個橙
拎返出去先

是咪想b屎禾

即是識定唔識呀

佢地圍內識

坐着如僂儸

點解會畏高

又有得加gp識囝仲想點🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

我覺得係牙春唔當同人識

wug?

去泰國食完超正～
雖然唔係牛飯

Bachelor of rubbish 就有可能既

免治牛漢堡都吹奏 每個月出一種碟頭飯漢堡 金拱門真係好做

有得坐咪好囉
有人企咋

岩牙

每年都係翻炒姐
一陣就點jack 一陣就shake shake

毒撚晚餐有咩好提議

呢條係100萬既題目

集思廣益

吉野吉野？

峰味包

給親戚看見我一個人食吉野家

不了 免牛是要黎撈飯的

每當我諗唔到食咩就會單拖去板長食返千零蚊

可不可以請埋me

咸咗
完全冇人理
又要行山

外賣返屋企是常識

我唔小心坐咗喺堆識嘅人當中
比人嫌棄

邊個嫌棄你！？
打柒佢！！

眼角高

感左咸埋右

你可以carry me

可唔可以跟隊

只請靚女

真係去咗一個人食扑野家
心情好差

乜依家吉吉有爐咁先進

你幾耐冇食

去咗聽briefing 見到間冇乜人

真係好耐冇食

咁是但會有好多女

唔叫埋我既

毒卵驚自爆

傷心緊

唔好傷心

傷心事同廁所講～
呢度就係廁所

卜卜蜆

依個幾錢 都算多料

引死人咩

要體力勞動仲要冇人理比人排

毒撚好慘

$69

其實唔係好多 係正常加十粒蜆到

唔預我都好慘

見到me都食唔落嘢啦

我今日去食飯都係
個個分曬隊

好彩最後都r到吹

起碼有人陪你食飯
姐姐其實都幾多嘢講呀，

你幾耐無同過人食飯？

咁多蜆

其實等緊你約

這些gay會

平時收工都會自己一個去打邊爐

我去左食大快活火鍋
最衰你

最衰係樓上唔知邊個提吉野家

要少人先敢 多人唔打了

好少 一啖吸走哂

好耐好耐，唔記得同人食飯係咩感覺

真毒報到

lm睇萬聖節去哂lkf

真毒在家

又唔知在冰個家

睇緊跳躍感情線

係自己家

tBB既劇？好小睇電視了

萬性節點名

1.春🎃

唔洗宣布了

屌你 原先無咩野 係要挑起黎講

睇是咁的 法官閣下好過

🎃🎃🎃🎃

我地圍爐取暖吧啦

自己一個既小圈子

反對功能組別

萬聖節🎃

🤣🤣🤣

主席
要求點人數

1.大巴

3.肥春

4.柒生

5.真毒

6.肥毒

肚餓又唔想煮
樓下又冇野食
想死

7.老豬

8. 無氣
早抖...

呢個真 比佢地知有個人係度就ok

北角站多人到似壞車

金拱門可摸耳唔好再播人潮秒秒化作星空

十個月後又有一班bb出世

8月bb 召喚

差d買兩份早餐 好餓

我試過買2份麵包

禾是

完了吧

我試過買燒賣雞翼蛋包一杯熱飲加一杯凍飲

你可能係萬聖節bb 🎃🎃

以為幫囝囝買埋

遲到
好眼瞓

經驗之痰

成間房上至腦細下至同事都係女

早呀

好悶 今日扮下工先

萬聖節 bb 會咩樣

早牙

求指教有野交又扮到工

剛剛梗係靠囝囝買比佢

冇微扮 忙

鬼火貢靚

26 歲，就快27歲
前兩日岩岩分左手
開始覺得自己係咪唔會再有下一段戀愛

兩隻犬齒會尖d

正常人唔會冇嘅
雖然我都single到懷疑人生
同埋兩日啫

男定女 女既我可以幫你

我拍過2次拖咁大把
每次唔過2個月
呢個歲數要搵真係唔易
因為我係連登仔最憎既GAY

好眼訓
又係地鐵訓左

有角既

你都幫到佢喎

咩原因分呀？又真係幾短
但你地唔係有自己一個community識人咩？

做定一堆嘢 放定喺枱
到時擠牙膏交比腦細

是日放假
輕輕鬆鬆

最大獲佢叫我research 做個d 野無樣成功。。
係咁出Error

又可以訓晏覺

出街行下
買下野

睇車

得個睇字
去飲杯珍奶掃街鮮

叫個女sales 搞你睇

巧眼瞓
放工未

覺得好攰

究竟點樣flirt 人 有冇人可以教我

好累 琴晚十一點訓都好累

唔識
我已經DEL 晒同佢既對話

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

遇上你太感恩

所以有拖拍又flirt 人嘅真係狗也不屌
隨時同咗你一齊又flirt 多第二個第三個
今次揀錯人啫下個會更好

原來出咗s4
之前有集屌人做模型sad到爆

有冇部機呀

哦嗰集
飛住睇 冇代入感

有矛灣j朋友想一齊lunch

me north point
day day 來回3.5個鐘

歌黎咋

王丸G

我知呀 成日聽

25 魔法師

去緊會展
但同埋野先去

日頭猛做，到依家輕鬆下

灣仔碼頭返緊tst

就快27 既魔法師

淨係記得首相屌豬，睇完覺得好無助，好似對所有事都多咗份無力感

不幸中既大幸
係我無乜點蝕底俾佢
如果唔係仲HURT

又要毒自食lunch

day day eat alone

圍爐
Office巧凍要食熱野...

自己食有咩問題 易搵位 想食乜都唔洗就人

久唔久都想有人一齊食嘅
日日買返位食

高温燒滾了我 屍體！
點解貢熱

岩啦～ 就算無第2個都好
記住佢最多比自己記得點樣認d仆街

小心d啦～
男人好狼架

唉 想quit人生online

加入

今晚12點後25歲 單身快樂 祝自己生日快樂

隻game 有排你玩呀

pre-生日快樂

頭先無睇到

今日有fd搵我食巧感動

食飯盒咋

食飯先可以上水

牙剛貢忙

我好撚廢 唔撚想玩啦

有frd

朽闆好忙

生日快樂

希望你廿五歲出pool

Quit 連登就得

歡迎

不過啲人一個一個出緊pool

點解人要睇樣
點解要咁樣衰

Agger
人生已完
不過樣衰都盡量執到自己四正啲

利申：乞衣咁款

Brief咗成朝都未完

單身左成年 開始想搵番個伴

我都想。。 邊有咁易

巴打本身你果行好少女？

執極都係覺得柒
冇信心對住女講野
眼細

我都好想 但冇人想塭我做伴

眼細先正

[扮工]辦公室blu tack創意大賽

有時間但無呢個心機。。。

去天悅食蝦子撈麵

即刻去try try

Match

Call g?

捱多日半收工

正想咁講

做it呀

牛什 豆腐花 雞串

6點個天已經黑到半夜咁

即係轉gay有希望

康瑞涼茶嘅芋圓

好地地做咩轉gay！？

完全矛得上嚟

單身左成年
我單身左成世呀

下午做到冇停手
ot左五分鐘先走

近近又要返星期六？

禾系返5.5既港豬

口憐啊

聽日去睇啦

enjoy the show

有冇咁忙

呢個性價比高！

食開豆花做甜品

冇未來
好想死

#me too 好辛苦

諗起成世都冇得正常人咁過就好灰

唯有拎呢段野來做心靈雞湯

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。

要有正lun樣先吸引到人架

突然個個放負

天氣凍左

但我又唔係好苦
只係才想似返個正常人

其實都係扮出來

failure

想要金手指

姐姐 好卵sad呀

春啊
唔知點解我都係.....

點為止正常人 ？

永遠都唔會係正常人
人人擁有回憶我哋都唔會有

好似幾年前那些年啲人話好有共嗚 我完全冇
聽到啲朋友話失戀點慘點慘 完全唔知係咩感覺
我仲問佢唔見哂啲錢慘定失戀慘

Me too

同ex 食過

a0到而家覺唔覺都有d問題

Ssp 果間

好想再食

甜圓坊仲好食

介紹d 黎識下
好孤單呀

25A0 冇對象 點算

已放棄

仲後生

係度matching

用緊交友app 覺得唔會有用

個個FRD都差唔多結哂婚
自己連女都冇
好失敗

唔social 怕醜 咁囉
所以我見工interview都成日衰

好多都有仔

我都係最近見到個fd 結婚
仔都廿幾就結

Same
我真係識親個個都有囝，以前最熟嗰班都呢一兩年結婚

me？ 乜都冇

用咗年幾 約都冇人約

佢地match哂啦

27嚟緊冇對象

早排有個話唔會結婚既兄弟都比佢囡囡成功搞掂
年尾擺酒
明明之前先話唔明做咩一定要結婚

收到風'佢地'包埋你

感覺到老了 身邊人人生已進入下一階段
自己咩都未開始過

收到風呢度啲風十成流料

Longtimenosee

唔好講我好無

會唔會有機

唔好揀客咪得囉

有冇好消息

我嚟 仔都唔識多個

哪有客？

男教師被胸壓 名女校拒跟進

仲未瞓

瞓唔着

又隊咖啡

矛 太多嘢煩

有咩好消息

我叫來叫去都嗰三督屁

派帖

又兩點半先訓,想健康都難

瞓唔到

我同你一齊 派？

派膠ok

Ok